火影玩具討論

有冇巴打儲開火影figure

麥當努佐助

有買figuart zero 絆relation果幾隻 其實覺得整得幾靚

仲有大波田必玩

tsume

買左G.E.M系列波風皆人同嗚門六道仙人